林鄭真係PR negative 300分

明明開記者會係可以減低民憤
但係佢偏偏係要火上加油
我仲睇緊，RTHK live，但係已經有唔少政治自殘soundbite：
1. 第二個記者問幾條問題，林鄭竟然笑住咁講「太多啦，我聽唔到」
2. 竟然loop返令到中年媽媽極爲反感嘅「如果發脾氣就改立場嘅話」論
3. 有記者問3條問題，佢第一句講嘅竟然係串槓槓咁「遊戲規則係兩條問題」
4. 6/12定成爲「暴動」一條問題竟然直接咁講「係呀，係暴動」，完全一啲圓滑都無
5. 畀人問點解咁多日到唔出現竟然答「I've been thinking of how to stop police officers being hurt by violence」

林鄭，你其實識唔識政治㗎？

啱啱：
講自己政府竟然用「regime」呢隻字

我反而覺得佢語言技術極高喎
唔清楚發生咩事既已經比佢呃左

係囉，洗唔洗DQ

其實佢好似中學雞咁
寫essay係咁寫哂啲point出黎就以為自己好勁

她真是示威者的領袖, 最能號召示威者.
係咪背後有想推佢去死? 等佢誤判形勢.

係鬼
不嬲spin同遊花園姐
到依家都未答到會唔會落台/佢本人or佢團隊有無人要負責任

本身份犒都無咁癲, 係一到問答環節就無犒跟就係咁講on9野駁俾人屌

岩呀

係中共regime

你試下當自己係一個唔知發生緊咩事既港豬
你就明我講咩
佢地唔會明佢無正面回答過記者問題

佢真係冇用錯

啱啱：
記者講完係林鄭唔聽律師+市民反映意見
佢就答「點解啲人唔肯聽我？」

咁港豬係咪都唔會聽架啦
你睇埋佢表情就知
佢覺得記者唔駁佢就好威威

佢真係好撚野 佢仲夠膽死笑

完全比晒位我地聽日繼續出黎

佢唔咁樣香港人又點會團結

集結連登力量，尋找潘生潘太

港獨之母

真係痴撚線

佢根本比中共鍊住條頸
佢想圓滑都圓唔到
但又發皮氣死撐

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

好好笑WOR

我開始覺得連登嘅長輩圖可能先係事實

林鄭勾結境外反華勢力
擅自修例
賣港賣國

freudian slip

真係港獨之母
團結香港人 不斷提升士氣

佢用得啱喎 冇錯喎

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

打倒白色恐怖

份稿温和好多，一到Q & A 就真本性

-3000

通常唔會咁用
敵對政權先用得多regime

助攻能手

挑釁記者會，林鄭好波

可以唔記得記者問題 然後直接唔答

屌你老母 616 全民上街

佢老母唔記得
我地令佢記得

完全你有你問，佢有佢答，我擺部錄音機喺度播你背書啲point都得啦，洗鬼幾十萬一個月請你返黎獻醜

Totalitarian regime

[mainly disapproving]

唔記得第一條問題所以冇答

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

尤指未通過公正選舉的

懷疑佢係咪真係搞緊港獨

有administration 唔用
用regime

順我者昌，逆我者亡

佢不如直接呢搭八個字就算啦

我覺得好開分wo
真係有唔少人比佢呃左
以為暫緩即係冇事
大家要幫手廣傳，係未完

痴撚線記者會
割𥱊，死唔認錯，唔記得，唔講得，同市民對著幹

樣樣齊

冇勁人肯幫佢 選舉果時已經係咁

厚顏無恥到

梗係未完

要追究非法暴力責任，拉晒班冚家剷去坐

台灣既想問老閪都唔比，要記者逼比支咪佢先有
現能晒形啦淋病，走啦。最後台灣佬用廣東話講 “多謝大家”, 你個政府醜唔醜。

呢條女成日諗住長官意志，十年內香港女人諗住出頭都難。先有掃把家下淋病，永遠諗住狠過男人就得。

屌 佢啲公關團隊渣ga

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

777美國特工嚟
曲線搞台獨同協助美軍介入香港事務

雖然中視都係奶共台
但真係好撚肉酸
人地嗌左四五次都有

5係最撚火滾

開始信佢真係特登既

佢講夠 溝通 公開聽意見 初心 呢幾堆字未？聽到好火滾

regime 不嬲負面

communist facist regime

佢講既野,似唔係俾我地一般人聽

推

老豆打仔就天經地義
警察真係以為自己慈母？

Lawfully
問3條唔記得第一條唔答

宜家要支持佢了
唔反了

支你老母

獨裁專制性格盡現

柒婆果然好打得，喺記招狂開無雙挑釁記者直接送分俾民陣。

on 撚9

真係淋病柒婆

當自己係習種

當正自己係正義嘅化身

佢嘅溝通係你要接受我意見，而唔係我接受你意見

唔俾台灣記者問
淨係俾9報中時發問

智將無誤

串過馬撚

根本特登挑機

有無關公界巴絲可以comment下柒婆？

唉

佢真係令人好心寒

好撚恐怖

佢唔落台，我覺得會有d好恐怖既事會發生。

唔好睇小
佢咁講會唔人收貨

仲堅過680， 點諗到甚至可以帶領到勇武派同和理非非世紀合流

同毅進仔EQ一樣咁低
勁撚小氣

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

MI6 間碟

林鄭個款根本就係覺得自己係香港皇帝

而佢唔知佢只係係度火上加油

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

唔輸得嘅人真係唔好從政

都幾肯定今日呢個局面
唔理最初係咪阿爺落order
都係林鄭唔輸得先發展到今時今日咁嘅局面

好明顯佢真特登，要激起民憤令大家睇到，係焦土之母

我明明地你講咩,
因為之前佢喊嗰段片,
我有個唔清楚來龍去脈為人父母既親戚睇完好感動,
之後我播查錫我講大陸司法信唔過條片幫佢地消毒
再講立例會令外資走去新加坡
再踢爆條例幫唔到死者家屬先"救"番佢地
可見佢既言語係用嚟穩固番咩都唔知既"港豬"既基本盤
順帶一提,如果想勸服親戚既話,
佢地堅決反對擺課同衝擊既話,唔好同佢拗,求同存異
講番條條例本身就夠,個道理太明顯,
一講習近平話無司法獨立,條例幫唔到死者家屬,
條例影響香港經濟,佢地就駁唔到

都話卧底嚟㗎啦 穿煲喇仆街
大家保護林鄭

鬼拍後尾枕

今日個記者招待會完全係火上加油

真焦土

聽佢答問題就知佢唔覺得自己有責任，個樣又勁串

[輔導/心理學界都憤怒] 切勿亂用同理心(Empathy)一詞

第一條唔記得啦
等我答第二條

咁點睇特朗普

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

上年唔同台灣傾
台灣講左唔收啦

原來又一條傻屄嚟

係咪真係以為自己好打得

ancien régime

我係街睇直播睇到火都黎撚埋

呢啲傲慢嘅態度係佢潛意識度嚟
點練都練唔走

佢跟本唔想開 比人迫架啦 有心點會閪撚哂面

佢又唔係民意授權

PR 負1000分都理得你

其實如果我係佢d公關團隊真係會比佢閪性格激死

林奠真係港獨之母

根本冇任何站得住腳嘅理據，因為佢每行一步每個做法都揀左最差嘅黎行，神仙都打救唔到佢啦。點兜

死仆街 臭閪
見到佢果副死人嘴臉就扯火

人哋年年考第一
呢種反應係典型精英制下公務員
仲要係政務官出生
佢根本睇唔起你班人

有權力既女人最要面
你擺明同佢敵對
佢唔會認輸
重會做好多野挑撥你

你見啲女上司難頂就明